(台測)房不勝防 2012

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.剛離婚的單親母親瑪姬(茱迪科士打飾)與十一歲的女兒莎拉(姬絲妲史釗活飾)搬到紐約市的一所大宅中，開始她們的獨立生活。這所古老大屋最特別的地方是它擁有一間牢不可破的密室。密室內裝有八部閉路電視，監察大宅內的每一角落，另外更設有獨立空調及足夠一個月用的食糧和各類日常用品。瑪姬和女兒從來也沒想過，她們會有一天需要利用這所密室，直至一天晚上，三名持械桿匪竟潛進這所大宅，目的是要尋找一筆隱藏在屋內的巨款。瑪姬與女兒逼不得已逃進這密室，誰不知密室正是匪徒的目標，雙方從此展開一場困獸鬥..

2.2009年，太陽系九大行星經過幾千年的周期後排列成了一條直線，而太陽也進行了一場歷史上規模最大的太陽爆發。此時在地球，印度的梅加登銅礦場（世界最深的礦場），美國地理學家亞德里安·哈姆斯里來到礦場接見了自己身爲天文地理學家的朋友薩特南，而薩特南卻爲亞德里安展示了一個驚人的事實：幾天前最大的太陽爆發導致中微子的數量到了無法測量的地步，而中微子甚至也開始對地球進行物理反應，開始加熱地球的核心，也會導致整個板塊全部崩潰！亞德里安一回華盛頓就去見了白宮參謀長卡爾·安豪賽，卡爾在極爲震驚下而立刻將此事彙報給美國總統湯瑪斯·威爾森。

12 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野